## Завдання

Хуки та роутінг.

Для виконання цього завдання необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні `homework2`.

### Технічні вимоги:

* Додати в програму дві сторінки - Кошик та Вибране.
* На цих сторінках для виведення інформації можна використовувати ту саму картку товару, яка використовується на головній сторінці.
* Користувач повинен мати можливість видалити товар з кошика. Для цього поруч із карткою товару має бути іконка з хрестиком. При видаленні з кошика перед самим видаленням для повинне бути підтвердження дії - модальне вікно з домашнього завдання `homework1`.
* Користувач повинен мати можливість видалити товар з обраного. Видалення з обраного відбувається натисканням на іконку зірочки.
* У верхньому меню мають бути посилання на всі три сторінки програми.
* Перехід між сторінками повинен здійснюватися без перезавантаження сторінки за допомогою бібліотеки `react-router-dom`.

## Available Scripts

In the project directory, you can run:

### `npm start`

Runs the app in the development mode.\
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) to view it in your browser.

The page will reload when you make changes.\
You may also see any lint errors in the console.
